世界盃場地單車賽即討區

李慧詩又然

突圍兩次

十分

排第六 ，高過支那同台灣

太早

啲靚妹幾正，想屌

一直係尾位